文宣組又被人起底 警狗已上門拘捕手足喇屌

唔好意思 嘥咗大家幾秒

想各位文宣將焦點淨係針對港共政府呢個大撚頭

基本上宜家所有問題 (黨鐵/大型商場玩嘢收早、社會嚴重分化、警暴)源於林奠呢條仆街

當所有矛頭指向佢 輿論壓力都向住佢

唇寒齒亡 各位Popo都可以準備人道毀滅喇

焦點集中 不分化 不割席 不篤灰

一齊屌冧個無能正苦！！！！！

10月10日：雙十消費日
全民幫襯黃色店鋪，18區排長龍

推

推啊

推啦

俾你推

屌你老母標題黨 收皮啦

最後警告你咪做標題黨

up咩撚嘢

俾*力推

標題黨?!

Sorry for 1999

On9，唔好利用同埋消耗人哋嘅警誡性

嚇死咩屌你

唔好推
唔好標題黨 開過個post la

拉

標題黨
屌你老母
拉

Pish

屌你老母俾人拉好撚好玩？
block

屌你老母好撚好玩？

屌咪嚇人啦標題黨

玩L夠未
個標題想點
比多次機會你
再係咁就單機

屌你老母

屌你有冇聽過狼來了？遲啲冇人做文宣你負責？